今日洗衣街/亞皆老街有交通狗指揮

仲塞過冇

「突發」有人唔知後日咩日子

幫個手

「突發」有人唔知後日咩日子

次次都係咁 上2個星期佐敦 今個星期既長沙灣政府合署出面

有心塞撚住

同堵路冇分別

上返行人路呀